真係好撚痛

利申左先，藍絲，非gay

一齊左年幾 三個月前左右同居左 （我自己一個人住，公屋）
佢regular打工仔返工時間
我就半工讀緊 一個星期五日返工五日返學
一齊住基本上冇鬧交 因為基本上冇溝通
我起身佢就出門口，我返到屋企佢唔係訓左就係打緊機
忍左一排其實已經好辛苦 因為我冇任何親人 同佢一齊想佢多啲關心我 但奈何佢性格實在太被動 之前已經有過幾次因為依個問題而嘈交 到最後好似都係重蹈覆轍
到前日忍不住同佢講左分手 佢聽完我講原因之後冇任何反駁 直接就話好然後執野走左
On99喊左成日之後第二朝佢打比我話會改 叫我比多次機會佢 我又喊到狗咁 但係今次唔想再比佢講兩句就心軟一齊返 所以同佢講話如果你係中意我既話就再追我一次啦 其實已經比曬機會佢啦我覺得
點知佢同我講話要諗下先 話驚我地就算再一齊返都未必行到落去 我就話咁你中意啦... 之後轉個頭佢就話今晚過黎瞓 就算幾中意佢都好 心入面即刻打左個突 問佢過黎做咩話佢crazy之類 然後佢講左句 I got something wrong然後就沒有然後了

一直以來因為冇親人所以好依賴佢 佢好被動我就一直想佢關心我多啲 半工讀黎維持屋企好辛苦好攰 但係件事發展成咁樣 佢口口聲聲話好想同我一齊返 但做出黎既野又唔係咁 其實佢係咪已經唔愛我

其實生得靚d既話就無咁多煩惱

冷靜d 照下鏡

主動講分手係你
跟住唔捨得想cool煲但又叫人追返你
人地想上黎過夜你又話佢痴線？
咩構造

都屌完緊係唔會關心

女人真係好撚on9

自己攞黎
講條撚咩

嗯 agger 自己攞黎仆左街就唔好喊咁多啦

係佢想cool煲但係即日就話過我屋企瞓喎
我又做錯左啲咩

唔叫好靚 但都叫有男仔追呀

扑完野咪咩火都熄哂囉，on9

又要追多你一次 多撚餘d 女人

希望條仔諗得通

反正都要追不如追過另一個

真係唔知你問題定我問題喎
我上次都係咁氹掂我女友

屌 原來又係感情台

如果個問題已經唔係第一次發生啦 你女友都會聽你氹兩句就原諒你？

唔啱聽唔緊要 反正我覺得我對段感情已經盡左力 有睇我呻完既巴打已經好感謝

時間作息 經濟狀態
所以絲打現況改變唔到
對方性格係被動都無法
咁大段野都係無安全感
試下同對方傾下 3年好難得
唔好咁易放棄

同佢傾過好幾次
基本上佢都會話佢明白我感受
之後話會主動啲關心我
但之後都係咁

唔知有冇興奮考慮下我

以前我都係咁
試過睇好多書/方法去挽救
但都唔夠一位同事屌9醒我咁有效
或者對方需要旁屌醒
要男人變得體貼係好難

試過係有好主關心自己既
M到出街每隔幾個鐘就會帶我行去洗手間好體貼
但偏偏唔啱feel
可能真係自己犯賤

唔可以咁計既
人地關心你 無feel就無feel
調轉人地對你衰 但有feel都可以一齊
最緊要有轉變 無轉變落去都唔得

Anyway多謝巴打
只係覺得前路好難行